ADBLOCK是咪廢撚咗?

YOUTUBE之前不停話錯誤,要重新整理先睇到
宜家直頭廣告都照彈出黎

屌，次次都要refresh

我仲以為成日error係我電腦壞咗
不過廣告照block度

adguard